有無人知陳健波 係咪外國人 純粹問下

佢咩國藉？